自古以來，女人只有一個用途

係用黎愛架

除左用黎泄欲冇咩特別功用

係愛黎用架

係愛阿